Mr. Cijferpuzzelfenomeen was toen gekost een lunch van roest zijn vingers in zijn volgende van de bewijzen.
Hij had nu bij te wonen terwijl Mr. Stryver voorzien de gevangene de zaak van de jury, zoals een compacte suit kleren; laten zien hoe de patriot, Barsad, werd een gehuurde spion en verrader, een unblushing mensenhandelaar in bloed, en één van de grootste schurken op aarde sinds vervloekt Judas -- dat hij wel erg graag.
Hoe de deugdzame dienaar Cly, was zijn vriend en partner, en was het zeker waard te worden; hoe de waakzame ogen van de vervalsers en valse swearers had rustte op de gevangene als slachtoffer, omdat sommige familie zaken in Frankrijk, omdat hij van Franse origine, was nodig zijn die passages over het Kanaal--maar wat deze zaken waren, een overweging voor anderen die bijna waren en lieve hem verbood hem, zelfs voor zijn leven te onthullen.
Hoe de bewijzen die waren kromgetrokken en losgerukt van de jonge dame, wier angst geven zij getuige was, is tot stand gekomen, waarbij het enkele kleine onschuldige gallantries en politenesses die tussen een jonge man en een jonge dame zo verenigen; - met uitzondering van die verwijzing naar George Washington, die te extravagant en onmogelijk te beschouwen in een ander licht dan als een monsterlijke grap.
Hoe zou een zwak punt in de regering te breken in deze poging om de praktijk voor populariteit op de laagste nationale antipathieën vrij spel krijgen en angsten, en dus de heer procureur-generaal had er het beste van gemaakt; hoe, toch rustte op niets, behalve dat laf en beruchte karakter van bewijsmateriaal te vaak verminkend dergelijke gevallen, en waarin de staat proeven van dit land vol waren.
